啱啱睇完大律師割蓆聲明

容小弟對施法嘅手足，同埋所有為香港犧牲過嘅勇武致以最崇高嘅敬意

五年前嘅覺悟，香港最需要嘅唔係正義，係罪惡
只有joker咁大奸大惡之輩，先配batman嘅救贖

林奠政府固然係邪惡，共慘党更加邪惡，香港popo更加係罪惡溫床，
但佢哋代表嘅係公權力，係主權，係普通人喺現代生活base on嘅信仰支柱
既然佢哋唔敢搞革命，咁就只有「革佢哋命」

當時，唔係講要恐怖主義，伊斯蘭國都輸咗比美帝，更莫講而家呢場仗，本質係西方自由主義VS中国專制統治，香港從來只係喺大國峽縫之間生存(*)

抱歉，我而家都答唔到，我哋有咩可以做應該做要去做。我自己都冇咁嘅勇氣去做啲咩，冇資格再指指點點。但手足嘅付出，我永遠都唔會責備，就算不完美要改善，就算唔小心搞埋我，就算tk埋我條命，我都永遠企喺手足嘅一邊。

(*)

【我地就黎輸，抗爭膠化了…】
首先，搏弈的莊和閒都不是香港人，是美國vs中共，香港人係無輸的資格，最多只能歸邊。歸邊個陣營已相當分明。

抗爭膠化所以輸亦不成立，抗爭膠化的主動權不在示威者，在於黑警處理手腕。萬年左膠楊繼昌都試過戴特朗普面罩走在防暴盾陣前，夠膠了吧？結果被扯入盾陣打一身再鎖在醫院。黑警一出手打，想膠都無得你膠。

你玩行為藝術還是紮恆馬，打不打決定權都是在黑警手上。有些比較離地的老派泛民KOL如劉細良之流，見128和平散場，可能會以為和理非打敗了黑警、三百席區議會勢不可擋等等…

你再和平黑警也可以打，大家不是未試過。

重點是黑警甚至背後的中共智囊採用甚麼戰術回應示威者。2014年最有效的黑警分化戰術，是對某些組織的遊行網開一面，其他組織就全力鎮壓，造成和勇決裂，和理非誤以為自己不越雷池是「智取」，並且覺得勇武行動者是破壞和平示威的「鬼」，相反，勇武派覺得黑警放生某些和理非，應該是維穩的建制單位，也覺得和理非組織是鬼。

自從早前民陣岑子杰也被打到成頭血之後，再沒有這種和勇捉鬼言論，大家同坐一船，因為怎樣也是被黑警打。當和理非都有必死覺悟出來遊行，這種和勇合壁的力量最大，和到盡頭逼成勇，抓極都有新兵源。

今日128遊行無事，反映黑警可能又想重複5年前的分化策略，放軟一點手腳，將拐捕殺人放在較少焦點的時段進行，讓和理非回到舒適圈，繼而主動維穩，排斥打破這種舒適感的行動者（eg 勇武請停一停，我地和平遊行得來不易，請唔好破壞運動…）

黑警或中共更攻心計的話，可以繼續默許甚至鼓勵和理非大搞行為藝術：大摺紙鶴陣、玩Pepe人浪、萬人街頭打邊爐等等，放出來歡樂的畫面，會令前線武力行動者心灰意冷，覺得被和理非用完即棄

怎樣對抗有很多方法，但是先決條件是有心理準備：對家暫時收起全力鎮壓的手法，#改以孤立勇武派及打擊激進行動意志。

眼前見到的行為藝術或者和平表像，都是心理戰，對手end game打算將香港人滅族，並且會用一切手法達到這個目標，他們會利用某些香港人想「回到安逸」的心態煽風向，必然會有些人中計，所以戰局從來沒有變過，人家玩行為藝術，保持平常心休息和部署，#假和平總有扯破面皮開打的一日。

今日抓到的藏械者，必不是偶然撞破，乃係監察多時，選擇今日高調拘捕，用意同樣是抹黑勇武，嚇怕和理非，覺得這是「鬼」，令和勇割席

既然核爆都唔割，區區手槍和幾十飛子彈點解要割？如局勢惡化，真軍火會越來越多。和理非要做的，不是捉鬼，捉不到的。只要撇清關係，譴責政府就行。

請信任勇武手足，不要代他們心痛有幾多犧牲，也不應代他們想怎樣才是智取。做好你和理非本份就行，如果有多點精神，打國際文宣戰以及幫忙建立所謂黃色經濟圈，後者注定要經歷很多失敗和騙局才有機會摸到出路。

除非你認為美中對決美國會輸，否則大格局輸贏不是香港人要憂慮的問題。香港人要盡量在這場對決中建立自己的實力和身份，實力無可避免是銀彈和子彈，缺一不可。12月對戰氣氛有可能真的放緩，若果咁好彩，先預祝大家有一個戰場上的快樂聖誕。

香港獨立 唯一出路

黑警放火，當然要譴責

不推文